香港俾狗住，鬼佬黎到香港都笑哂

強烈要求政府再輸入20萬鬼佬